唐唐：如果市民有意見，可以向港區人大代表譚耀宗反映

唐英年：內地執法機構及人員日後或可在港合法運作，這項法例一定會引起某些香港市民不安，遊行和堵路預料在所難免，相信警方會嚴正執法。法例對絕大多數香港市民都沒有影響，如果市民有意見，可以向港區人大代表反映，首先可以找人大常委譚耀宗。

俾差佬強姦最緊要報警

揾英國議員同媒體打BNO平權戰線好過啦

連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就快十萬人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野